點解玩完第一關nier會del save ??

WTF

咁快玩完true end